[絕望既請入] 一齊入黎花十分鐘做一做mindfulness

坐一坐底，或者訓係度，唔長，只係十分鐘

跟住instruction做

讓自己同情緒共存

記住，絕望係可以架，攰係可以架

推

絕望係可以架，攰係可以架

唔一定要同佢對抗，唔一定要勝過佢

由佢存在

有絕望既感覺，你可以試下花時間留意下身體既反應同感覺

即使你而家係煲底，你都可以做架

可以讓人休息

無論你係地鐵

定輕鐵

推到多啲人睇到

或者

岩岩先做完個mindfulness既project
大家可以試下真係有用架

Pish

係

西鐵。

Push

呢幾日開松果體音樂訓覺 會挖番d殘碎記憶整合番咁

我覺得係好訓咗 唔會左諗右諗

PUSh

你都

可以

花十分鐘做。